林鄭暫緩=警察後退=階段性勝利？

勝你老母

從來都冇階段性勝利

612嗰日喺立法會出面見到警察退後嗰陣，我哋以為警察縮嘞，於是湧上去

結果中伏，對面係咁放催淚彈迫走我哋

而家林鄭做緊嘅正正就係當日警察做嘅嘢，畀少少階段性勝利嘅快感你，然後一網打盡

喺醫院、喺街上大舉濫捕，動員對家黑勢力去進行大反噬

所以我哋真係要繼續堅持，我希望聽日嘅遊行除咗堅持撤回之外，有以下幾個訴求：
人權自由方面
1. 政府必須澄清612並非暴動，立即釋放所有因相關運動被捕人士，並保證不會再有示威人士因和平示威而被捕
2. 政府必須為使用過度武力襲擊示威者、記者、在有關區域執勤人員及其他人士，向全港市民致歉，並委任大法官成立獨立委員會進行調查、起訴涉事警務人員及進行檢討

國際方面
1. 繼續支持及推進美國制訂《香港人權及民主法案》
2. 繼續請求外國註銷本港官員、警方、立法會損害人權及民主之議員的簽證、國籍及居留權

我哋要繼續出嚟，畀全世界見到我哋要求撤回修例，同保護我哋嘅兄弟姊妹嘅決心！

616，遊行見！

勝你老母

聽日父親節，要改口

勝你老豆

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

推

屌你老母，你食屎喇
緩你老母
要撤回呀

up

小心緩兵之計，小心過渡期大肆搜捕引致嘅白色恐怖同人員流失！所以各位唔可以放松！記住

撤回，不僅撤回！
不撤回不散！
不放人不散！
不引咎不散！
不追責不散！

仲有，不可秋後算賬！

文太長冇睇到？

松你老母

616黑衫遊行
底線係撤回
清算黑警
成立新監警制度
林奠，律致司，保安局，警務署問責

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

有階段性勝利，香港人只有全輸或全贏，而家係暫緩唔係擱置，即係佢任何時間都可以revoke，我地仲係輸緊，一定要全力繼續打下面既仗

我哋要保護兄弟姊妹！

Push

推死你隻奶共狗

咪搞我後面

根據經驗
警退就民進好快有好多話唔好搞亂香港嘅「市民」出嚟打示威者
之後警察冷眼旁觀再捉示威者

大家好好保護自己，保護兄弟姊妹

1. [size=6]撤[/size]回惡法
2. [size=6]撤[/size]回暴動指控
3. [size=6]撤[/size]銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
[size=6]撤[/size]銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

大家唔好鬆懈 隨時又會唔聲唔聲 溫水煮娃咁推返出嚟 要繼續有適合行動 616 企出嚟 那怕係參與一陣都好

溫水煮娃好唔人道

中國文化果然係會食人

乖啦唔好再出標題黨post
已經成版都係 一陣啲人見到以為真係散點算

班垃圾狗打傷我地d義士，要還

你睇唔睇到topic有個問號

革命尚未成功，同志仍需努力

不撤不散！

Please safeguard our city

我哋唔撤佢哋要撤！

追究黑警，濫用武力，濫用職權，幫612義士，運水都被狗打嘅人，討回公道

屌
high到負皮

616見 要放義士

集結連登力量，尋找潘生潘太

推到撤
推到所有人冇事出返嚟

暫緩比強推更具殺傷力

最毒婦人心

今次唔推到撤回 香港人無下次架啦

唔好再打曲線標題有人get錯就奶野

我唔知你點理解呢個做曲線

你會接受階段性勝利？